[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5805)

快贏錢

Fast

拉素

Slow

拉素1:3

森林追和先啦

依D先係射12碼....

烏雞入爆佢

撚尻我拉3ng

拉素有面子球

拉素3個12碼反cup準備

拉素全隊全族三代人斷腳+死全家

勁呀！！！！！！

2:2漢堡 岩岩上盤gel果班

斷腳啦漢諾威

4:3ready

cls球探

2:2

想睇拉素追和

強行開上盤

漢堡又黎料

球探輸好多?強行拉素1:0

比分網都報假

漢諾威開夠細未

見到啲大波過關 笑到收唔到聲

力造烏雞3rd goal

賤種漢堡又撚手足

邊撚個gel漢堡我屌你老母

海登炸完xxx

拉素追和ok?

拉素4:3 上盤未驚過！

垃圾古天奴

里昂繼續入波

古天樂

Dklm 烏雞ng 最後一注

屌你老母死疤空門唔入

拉素角都唔博點追和

森林有冇機

96, 基爾兩隊空難死全家

海登炸左喎 漢堡依然全格

北韓式報分

荷乙補到入

拉素追和

炸完對家啦

多謝烏甸追返唔少

巴狗半大

空難啦漢諾威

-3c dllm

leon 又揀半大

Harmburg gogogo

？？？？？

德乙半大斷一唔係咁唔老黎啊

漢堡手足咪亂gel，你地好危險

垃圾

漢堡笑撚到

3:2

想買修咸頓洗唔洗驗腦？

次次都有一場唔撚齊心, 陷家產黎

咪又係2:2

Gel得好

話左唔好gel住 不過都中一條 食完飯抽

我

漢堡又撚 癲到

慘，咁樣絕殺

拉素第5球

0:0德乙快入3 球

Hamburg gogogo

森林和未..

一粒都唔入 死賤種

半大日？

拉素主其他 10 1 50

拉素反cup 我直播拉屎

最快回 古天奴係世三 有野抽

lm

森林反cup

古天奴係世三

古天奴係垃圾

中你

一步一步黎，先叫追個和

古天奴斷腳

古天奴係世一

漢堡生性啲啦

Lm

拉素無人叫角？

屌你老母基沙文好撚廢

哇 屌你老母 原來古仔岩先差d入波

Me

-5c 玩完

漢堡

巴塞快救我

古天奴返晏飛路跪玻璃

巴半大
西乙大波

召喚

森林敢唔敢幫幫手追和

只求走盤

漢堡守到和都偷笑

拉素又唔刷
雞湯又唔入 輸鳩哂

姐係唔撚入

飛燕諾出正選定後備

有冇10.5b

漢堡又撚狗

正後備

半6全8

召集所有大波黨黨友一齊買我疤 2.5b 1.62

拉素痴線 半6 全8

屌喇星 個個屌古天奴唔屌美斯個死垃圾 阻住古天奴上位發揮

messi🤟🏻

森林有冇可能追和

古天奴世界第一

想gel

里昂快d再入波

古天奴10正垃圾

美斯想走走唔到喎

巴半大係咪無可能

獌無普巴，有機了

拉素9.5s都頂得住

A米冇伊巴，all in 費撚

即係咩

巴塞單刀唔要波

正樣定撚樣

買得幾百蚊有咩好貼

請問曼聯係咩隊？
點解會熱過排第5 個隊？

漢諾威下半場入三球呀

馬會開錯

垃圾隊, 馬會開錯盤, 主派錢

屌你漢堡

對唔住要買幾多先貼得1樓無列明注碼

3000萬瑞士銀行本票

買到出鄭伊健.gif

On9漢諾威半細

一陣出場心靈注重心

真 買波唔睇排名買 唔通買弱隊咩

要好似佢咁事後先貼得架

跟！

跟

又嚟

森林真係廢撚到 快啲降班啦

里昂3:0

好在我事前

可能唔止添

敏射靜啦

2130 烏德支那

人地識事前邊似d事後過街老鼠係度單機

最後3連

我驚完場無機會呀

140有冇可能上返5k

利申買左巴半大

死巴狗又無半大

完場我幫你水泥gel 你依家乖啦

入5k落去啦

今日戰績如何

漢諾威同基爾係咪唔識入

入4860

3連派你

跟了

拉素2:3 10 1 300

dllm死疤狗

OK

中

可唔可以講吓點解 睇唔透

1

兩邊盤都買哂準備收錢

入

KK

ok

下半場先俾入

半6全8 屌咩

森林又撚

波Post規矩：
1. 你不能事後
2. 你不能事前
3. 你不能貼飛
4. 你不能買少於$50000
5. 你不能反手
6. 你不能gel頭
7. 你不能贏錢，如果你贏了錢，你唔派，只會比人祝你輸返哂

巴塞隆拿冇人理

玩咗9注
暫時森林柒緊

係咁架啦

唔屌佢唔入波話冇人理佢 西班牙狗彩佢都廢閪事啦

小弟終於破燈，整番條過關行大運

買單雙巴又勁中

認同

真
咪俾人知你贏錢，屌到你飛起，惡過狗

烏雞100%

我個人覺得以近況同埋實力嚟講
唔應該主場讓咁少
當然我同時睇啱佢有即場
必要時補飛

森林準備入波

頭關同路

拉素角細有運

拉素無波無角好撚嘢

森林

準備收錢

贏果d推落去先

今日烏字頭惡哂 2130識買啦

飛 半和

巴‼️

收到

你咁講又俾人屌㗎喇

9.5s

我疤1-0
有無大波黨手足即場要咗2.5b

曼聯定修

唔好炸啊

利華有冇人要

我曼

仲有兩粒

想要獌了

10.5s易到

見你幾準跟一跟 回血

又VAR 係唔係又要炸

比多粒啊半場 美欺你對唔對得住肥馬

賤種巴 唔好買角細 成日臨尾刷

美斯想上帝之手

驚西咩 我愛隊場場半0撚狗 輸撚死你班半大黨

var殺死大波

美斯舉手致敬老馬

真巴塞10

美斯向馬勒當拿致敬

疤1:0完場ok?

ac冇 伊巴

今晚想買熱狗 睇好daddy教訓25撚伯

大波黨最重要係信念

買對家

認真 唔好睇唔開

今晚做下盤狗

想問下疤而加搞乜

又話要賣走巴夫韋特但而加又係咁出佢？

G蛇留payme link 中你

同路

祖記 足球唔係踢一個人

美欺半場唔入多粒 發前比肥馬追斬 再+射龜

希望齊贏

唔俾佢表現下點叫價

森林追和比手足走盤算啦，唔該你

巴塞黎多球

荷甲咁都唔入

單雙之鬼

有冇師兄解答獌點解唔出卡雲尼

冇乜星味，但踢得唔差

森林杯未

積根

人地大把錢

雞湯最鍾意下半場妹到
等準備比人追和啦

我gun左你條單雙穿
仲有無

格雷31 正撚氣到

All in左修仔 thx

下 我都未扑你

巴打長派長中

原來漢堡2:0》2:2

咁求下你快d扑

好彩你無跟荷乙荷甲個條 唔係累到你豬錢

震未

Master g型到

是咪想鞭屍

杜蛇可唔可以唔好心靈注，想要穩贏

巴半大

佢都買唔到 唔心靈仲可以點

訓著左 岩岩起身睇賽果

森林追和我用走盤啲錢支持哂49000，唔該比我繼續玩落去啦

仆街原來絕殺左
燕芬豪正仆街

G 蛇真係人生目標我都想移民，財力不足

Gchi

巴又開半一咁on9

心靈注大家睇睇路

原來你跟左呢條 死火

漢諾咸入未
4x1差你

好

廢撚好吸引
卡利祖加列貝 打冇伊巴a米

就算買到佢都出心靈 心靈好大機會都係撚9
有真飛先好考慮

漢諾威 海登威

一按即 PayMe！
多謝

上次前鋒對臭腳 真飛都炒哂

已派

巴

疤1-1

又半大

巴塞走地硬過我條J

我頭場gun唔到
3x4後面3場

14讓15兩球

巴1:1 可以刷角了

甫哥有冇仔女 冇仔女如果識英文其實唔會太難

炸

屌炸

死巴狗456啦

謝了

炸到

DLLM炸乜9

我都係

炸彈人

巴塞仆街，頂撚住個半主啊

又炸

刷角啦屌你老母漢堡

炸乜 快救我

又炸屌你咩
昨晚愛記半大全大先死完
而家疤半大全大又炸 屌你老母

炸完疤9快入

好彩仲收得番錢 3串1就真係慘

叫森林叫到斷氣，追和可唔可以啊

咪炸啦

漢諾威細波等收

森林走盤 我捐一半去612

巴狗好波！

修仔1.69點買得落

森林入一球

疤2:0

炸完對家入

半大都係有

屌 炸完對家入

跳樓賠率

仲以為半大死左

世界波！！

屌，炮彈咁

今次係咪真

漢諾威基爾快撚啲比三球

有初生，努力中搵錢中，我想要嘅移民係去到唔使做，唔想做二等嘅奴隸

咁幫你嗌盡佢

巴2倍半大成功開出

基佬

半大咪又係要比我

支持，快手追和

疤易能柒到

巴狗主主係咪gel得

真
超級ＶＯＬＬＥＹ
仲要係基Ｃ文射
好少見

森林贏我捐哂

真飛都唔係盲跟

基爾1-0

原來佢禁區外先識入波
禁區內叉燒單刀都會炒

96又輸

0-1 基爾

基沙文救半大

要幾多身家先唔洗做養幾口

雞巴文癲能鳩到

屌你老母 快撚手刷角

放心ＧＥＬ
漢堡都係咁ＧＥＬ走左

基爾

仲要勁靚

96 -2

巴塞半大水泥gel

我疤2-0 大波黨福音

即場2.5b 既手足 補少少ng 8 倍可以ready 下一場了

有仔女洗費會極大 如果你要個種唔洗做既話真係要幾千萬

我諗二千萬左右 平淡生活

巴塞半大易到

我愛隊 尊重

基爾2:0

0:2

96反cup

西乙大波
比甲入多球

基爾2-0

痴撚線
基爾連入２粒？？？？

0-2 基爾
快過打針

德穴強行全大

心靈多數都係口水，但琴日果場話穩我先有跟佢買

刷呀 屌你老母漢堡

NBA

Jer lun dou

森林 ！

點跟

96 2:2驗腦得唔得

佢場場心靈都話穩陣架啵

英國/加拿大未必得喎

漢堡贏波 10 1 100
屌你老母贏2粒比人追和

森林比啲力啦屌，當幫下手足啦

I

今晚既德乙係大波黨福音

但無買

基爾比多球

LM

我預二千，我仔出身都係42，到時真係享受冇壓力了

我真係屌你老母96 你上半場輸唔撚得？

69

96 -1

有咩好買？

二線城市，每個人追求都唔同嘅

杜蛇幾時出呀你個穩陣

冇影帝PK巴狗易到

連針8口
有冇大蛇救命一注比我allin

Gay 2

作為一個曼迷
真係買唔落手
即場買大波 同波膽參加下算

紐狗 比多粒
疤狗比多粒

養下馬/牛自給自足都幾過癮

03 痴撚線

如果你bno去英國就唔洗咁多 如果去其他地方2000萬真係差唔多

垃圾96 上半場就輸3球啦

巴2.5想Gel

一陣 度一度 車打熱 一陣睇波

事後飛
Gel

真，半大斷佢

好寫意

CL97S
強行大波聯

俄超客條飛呢 跟左啵

漢諾威屌你老母

應該都係去英國 方便睇英超

出盡力
上呀

杜蛇想移民去邊度

輸梗半喎

又話7點角大

仲可以拎去賣賺下錢

漢堡快撚d入

杜蛇 有心靈未

兩個廢老

基爾起7 腳入3 粒
96 起夠12 腳0 入

基爾好野

係輸撚哂

屌你森林球證，你係黃色就比球十二碼森林幫幫手啦

今日全針

假曼

睇清楚啲

基爾2.5b秒收

同感

諗好投資門路同搞咩生意最重要

証明好多人係盲既

係喎睇錯佢上面買客

英國二線城市

依家先知你都係上盤狂魔黎

派我

事後飛 輸就唔洗派？ LM

我了

森林jump

德乙全大

森林絕殺追和啦

點解飛燕屌打但平手高水緊

小事牛刀諗住英國大學區買排屋做劏房出租

基爾正氣，大球送錢

仆街基爾撚半大手足 上半場唔撚入

刷角啦冚家剷漢堡

明明數據上飛燕佔優
即場盤都係烏德平手低水啲

馬模

即係點

DLLM荷甲大波未

齊心聯全大波

馬毛

漢堡入未！

1:0

烏ng

曼聯半大 有無同路？

原來今季獌狗作客全勝

今晚烏字頭大勝日
烏法 烏甸 烏g

重心all in 之選

廢撚反底

Manchester la工業區差好多

轉埋讓個邊

再接再厲
10 1 100

今朝又話下年先覆出？

比甲2:2

有

那來的信心

好！

屌你老母漢堡

西乙叫定奇蹟大波

到時再深究，呢10幾年要努力搵錢

醒了

雞湯收錢

森林戈種廢，球球大腳傳上去都唔知博乜

漢堡快手刷角啦屌

屌你荷甲...

本身咩教育程度 有冇考牌果d？

12點前多大波
12點後多細波

派唔派

唔中我幫你含注

我係Bournemouth 讀咗3年 環境舒服

羊巴呢

荷甲今日食晒屎

再買漢堡斬手指

一買2.5細即大

200k？

無學歷無技能 所以只能買債券入藉

比你地jer走左

修曼 唔買盤
鳩買睇波

大波
半場 1 1
全場 2 3

收錢算

一加注就輸 700蚊

差佢

輸咗先係 但贏咗

利物浦點睇

你老4莖呢

排

49000 摩洛哥半大 10 1 100

2200 摩納哥盤

做緊你鄰居

咩事
抖咗幾日羊巴都無埋

聽講贏左幾十萬上左岸

建議你睇下youtube coco哥 岩岩先走左
佢拍左好多英國片

獌角大

100%

古天奴入波未

北面會凍死 南面適合養老

好似琴晚炒左大波俾人狙擊？

上咗曼驗腦

有睇呀，不過當我有能力嘅時候可能都係講緊十幾年後，繼續專心搵錢先

大家好

羊巴咁好人都狙擊

巴打你讀書嗰陣時係咪都係租排屋，我計劃緊做劏房

羸到收山...

漢堡兩格gel

英足總全半大 10 1 100

係亞冠個場 比人jer撚爆左
講真 我宜加只服沙蛇一個

跟左都要jer 果個咩沙奈朵仲燈

可能中共幾年內滅亡
唔洗走佬了

獌狗可唔可以好似上場咁正氣

cls出水一定中咩
死跟水買不如唔好賭
況且跟羊巴贏多輸少

其實冇乜可能

Hamburg 快

現實與理想啊巴打

唔好整劏房咁仆街

比甲cup埋

正氣曼

屌你巴塞出返影帝

班友jer 撚到好似羊巴揸槍迫佢地買咁

真？雖然我成日都跟唔到 但係還我羊巴

1年 住host family 跟住識左朋友就租公寓 排屋可以搞合租

GRRENWOOD??????????

賺錢英國劏房係合法，但要申請同比相關部門去視察批准先做得

高寧根禁屌 大波已死 on9

feel倒遲多幾年 個個淡忘左呢年既社會事件
國際又同佢fd返 始終錢字行頭
好似日本咁自己都唔掂要靠中國

咁都唔入

綠木

其實都無人逼啲人跟
咁都要屌

Sick ball

4串5差漢堡屌

空龍唔入

比甲可唔可以和

唔刷識撚入波咩曼狗

原來羊巴比人狙擊 CLS
仲以為咁岩我凌晨蒲頭先見唔到

漢堡食屎啦

海登咸漢堡比多3角

賭仔2大特性:鐘意賴同鬥氣

其實有邊個？

1c

邊個呀，幫佢贏錢果陣又唔追擊？

幾時

我打算食住呢兩年經濟差入手學區排屋，70k 左右買排屋，用30-40 k 裝返4-5 間套房租比學生

咁撚中意miss 空門

德乙齊心大齊心下盤
紐撚入多球既話

on9 人地出可以唔買架 如果羊巴贏硬仲洗撚係度同我地傾計

唔好好似香港嗰啲劏房咁仆街就得將香港人嘅地獄引入去人哋地方度會好撚衰

我仲以為係頭先或者今朝添

jer走羊巴
大波黨又少一員

要100%中
如果唔係就係 死老千
呢度啲cdrom係咁

我都成日比人jer 無人幫口？

Professor

蒙彼上啊

得返eason

疤狗5，6球
賀芬5，6球
10 1 100
華拿都有5，6就抽多2個

咁明啦 重好意思講

fuck malmo

有無人整張list 追擊返佢哋

有咩好狙?

佢細波臥底

比次機會

我想你已經找到了答案

唔通輸波就無人尊重？？

古天奴世一 邊個吊古天奴即係同世界過唔去

知唔知邊啲人jer走羊巴
認住果班人

數找左先

下 點幫啊

真心有邊個？

其實中國真係會越嚟越強大自己走轉深圳上海北京就會知道。
香港大把反中買美團騰訊發咗達啦，係好多傻仔都仲喺度話反中
人哋都要發咗達上埋岸，仲要用支那牛牛

羊巴有比人jer咩 係咪尋日kimochi嗰場

魚拉突加油！

漢堡！上

支持

有無50k重心比我轟場

師兄 氧氣樽裝好未

唔知 我岩岩先上水

侯城開埋半大 派多個100

獌入未

羊巴睇開啲，我都比人jer 唔小，一於懶理

祝贏

美斯好想入波送俾肥馬

贏了

車路士

羊之前出左幾條3.5b穿帶領大家
估唔到豬一場就係咁俾人追擊
波po24

快開半大

裝好 不過唔夠氣

嘩曼件3搞咩

冇㗎你唔係你唔夠資格呢生活環境唔得呢相關部門唔會批你㗎

今日被紅牌迫害

6777

留名

獌無角屌

你不知幾enjoy

最癲有次半0
下半戰神卡變全4

Ac 朗c 蒙比 上盤未

海登咸漢堡連多兩角

兩場都紅牌 多一球

你m底點同

ac 曼連入球先好無

巴塞30

獌13分鐘1射

曼狗場波悶到

曼聯禁屌 但又唔覺得佢入到波

下面同路

上盤狂魔

巴goalll

其實羊巴係比我害死
佢尋日出果幾場大波我全部3k注左

邊個仲買曼聯 想笑尻佢

jer你即係鼓勵你奮發向上
好似係咁🤔

曼聯角大24

唔知
搵到就長期狙擊呢啲人
jer走晒啲出水嘅巴打

漢堡生性啦

原來是你

紐倫堡上啊

西乙求你大波

屌漢堡

半2全2都出埋點估到

呢隊波好睇唔好買

修頓NG

不嬲都無

你狙擊羊巴

通常都係d十年唔出聲既cdrom多
利申不嬲冇跟開 訓左覺

世一古天奴入波

開到5.5高水同你一齊叫

有你 咁穩了
曼聯唔洗護級靠你

我琴日都有跟羊 所以有mon po 但好似唔見有人jer佢

連紅第一次

1111

漢堡真係屌老母

漢堡快啦屌

屌你彈出彈入

+1琴日全部斷1

絕殺啊漢堡

點估到尋晚著哂燈燈死左 即潛左水先果陣風頭火勢

2222

海登
沙sir

on9

仲輸9埋

即刻連c

比人絕殺 漢堡呢隊波永久blacklist

再連3c

掂了

沙sir今日又200k 好癲

豬曬了 有無手足派我

原來冇伊巴 jump

我半夜起身見佢好似炒左之後俾人jer啵

？

訓身訓咗曼聯

返黎睇0-3 基爾

失望

輸半都冇

漢堡輸撚埋

8.如果派，派得100咁少不如唔好派

漢堡笑撚鳩柒到

還我羊巴

a米

熟悉既漢堡回來了

支持 贏錢齊齊分 共產就岩

半夜就唔知喇瞓咗

AC 易撚到

我都有跟佢一百 應該搭沉咗

a米 goal

些路迪

Gel漢堡果d笑到我

沙sir

踢歐聯既一律買對家盤

漢堡個龍唔傳比人偷左黎入

a米goal

漢堡全隊全家上下三代斷腳絕子絕孫

列貝利信唔撚過

紐倫堡入未

唉屌一陣1001又要搶

疤比多球 紐狗比多球

歐霸唔計

就入

漢堡手足90分鐘心情記錄

16‘ 1-0 正呀
24‘ 2-0 快手456
28‘ 2-1 頂撚住
45‘ 2-2 快手追返粒啦屌你
88‘ 2-3 屌你追和比我輸半得唔得

屌你漢堡

修曼入未
ac請繼續

Why

快撚d啦

昂熱都入埋

想吹奏世三了

有踢歐聯嘅好似除咗鏝 疤 鳩柏 都開下盤

乜撚野昂熱呀

一陣就pin依句

絕殺啦紐倫堡

你不能假派

格雷

下盤狗只服沙sir

沙蛇

魚拉特入未啊屌

漢堡海登咸差兩c呀

買親都輸佢屌

3333

朗斯又撚

全黑有出咩

下盤狂魔沙奈朵!!!!!

角大神器AC 12.5B

Coutinho25

巴10.5

針到仆街依排 跟人哋就搭沉船 啱啱睇好烏法同森林
但淨係買咗森林睇下心靈就算

修goalll

修1-0

49000笑死

下盤易到

吹奏全黑啦 唔吹奏上盤狗永無翻身

修！！！！

戎賭

有d球隊真係唔可以掂 永遠都係梅花間竹咁輸嬴

eg 阿特,漢堡

沙蛇今日著晒

佢今季開個陣fit到 5 連贏
然後計埋呢場4 場不勝
屌出聲

法國沙蛇好鍾意among us

Goallllllllllllllllll

半一盤下盤first goal大法

49000 對家就是爽

獌狗空難死啦

做職乞乞返兩日錢先

曼狗追返得唔得 買左半和

獌狗又輸

屌我曼

49000
賽程太密啦

成對波狀態又差

一個禮拜踢兩場

個個都要踢國家隊

垃圾曼

尋晚執5k，今日倒輸6k，出糧又清袋

魚拉特

喂var呢 offside喎

49000

而家先講

唔講以為係no goal

今晚最後一條
10 1 100

修仔1-0
即場主勝仲有2.03
有少少心動

啱啱先返到屋企sor

among us 旺佢
用嗰個sticker狂中

曼，AC 半大到
10 1 100
大家開心下

送俾你都唔入

快比tg link

Emergency meeting

買啦
一陣罰球雨呀

仲有伊巴狀態差到仆街
又屌鳩曼聯

蒙彼大炒未？

巴塞兩件正選中堅傷晒

沙蛇今日勁中 會唔會玩通宵？

重心注

近排黑到 屌

買曼聯上盤又死

好撚爽啊海登

ac on9

巴gel

多謝沙蛇水

4444

沙蛇！ 準備好比人吹奏到輸未

我不做imposter

法甲成日下盤

444

仲乜冇出到水

metoo

5555

ＡＣ １２Ｍ

買親獌都輸
已戒獌波
即場真係好引誘賭仔

我skip

AC 20 易能到!!!!!!!!!!!

a米勁到

德甲 我信mg 上次禾堡都燈唔死

我即場都係輸多
買親角都爭一球

我輸4了抽埋我ok?

沙sir我了

信你

疤炸？

修 ac唔好停

炸返轉頭

買左廢撚jump

巴塞衰咩吹走呢粒

B廢

死左

警世

好仰慕你

曼想點

美斯靚!

曼聯打收咸頓幾乎冇贏過點解會有人買

最後點？

巴炸完即刻入返粒

疤真4

最後2:2

30分鐘就可以取消關注度下場

美斯今日一定入波獻俾佢

曼下星期仲要打r聯爭出線 實留力

追數應該成功

咁凡事都有第一次既
利申無買

修罰球快入

多謝巴 回翻血

跟唔切

收咸頓呢啲隊今季應該專殺上游球隊

咁都唔俾牌...

Siu4

罰球goal

修咸頓大炒獌聯101200

修

2-0

2-0 啦

屌瞓左 無買條3串1開哂

ac 修請繼續

做下盤狗真係好爽

又罰球當12m咁射

好好笑 榜首打榜尾受半一冇人信

修上盤全格了

修咸頓有罰球專家好癲

James Ward Porse勁能柒鳩到

最後有無入

修2：0

珀斯張！ Tg
上次好似派唔成你今次終於係你啦

修罰球真係勁

K

曼狗898

無我 哭了

收埋迪基亞皮

得1個勁

1:1沙sir

迪基亞拍唔走粒波

獌狗降班啦

yes巴打

Tg link呢

無
一忍手唔買就2-0
反而摩納哥盤仲差一粒

重中爐要收錢先可以俾你

迪基亞俾人射死左

祝中啦

罰球易入過12碼

即場派錢

睇住獌收皮好撚爽

賣tg爐
仲有asw爐
169爐

小心和

DDG 收皮了

迪基亞似傷左

唔好啦

唔想你燈埋沙蛇

仲買歐戰隊
修仔明送錢

要晒俾個7折得唔得

36'咋喎
中咗一陣先派，應承大家

見到修咸個8號射罰球就感覺到會入

新條蛇爐係咩

59折
有贏錢就要付出架啦

果條垃圾個爐免費都冇人要

1001

疤全日最正氣

0 1烏德

疤狗比多球啦

me

多謝晒

修咸頓個真離譜勁到咁撚離譜

咁好啦

正

曼聯完場實有人等搶我派
搵個靜D嘅時間先突發派

我了迷巴

跟了？

993

今晚啲下盤易撚柒賭到
連中六場了

q